**ПРОЕКТ ПО ООП**

*Краткое пояснение игры*

У нас есть поле клеток. Каждая клетка имеет свою магия. Всего магий три: магия лесов, магия смерти и магия радужных котиков(как у Максима).
Каждая магия в клетке бывает трёх типов: слабая, средняя и сильная.
Далее у нас следуют персонажи и враги.
У каждого персонажа есть свой вид магии. Цель персонажа - добраться до финишной клетки живым.
Персонаж умирает, когда любая магия становится меньше нуля (важно). Игра могла бы поддерживать много персонажей, но это не реализованно со стороны фронта.
Цель противников - догнать и убить персонажей. У противников могут быть разные стратегии погони (пока есть чистый рандом).
Для веселья были добавлены артефакты. Они находятся в некоторых клетках. Пока есть один тип артефактов, который тебя телепортирует силой мячика в любую клетку на поле.

Управлять клавишами WDSA

*Важные моменты*

* Больше 1000 строк кода. Ей!
* Моя архитектура немного отличается от той, которая приведена в ТЗ, в связи с общими соображениями и поддерживания дополнительного функцианала.
* Новые вещи добавлять очень удобно. Только так как у меня всё отличается, может потребоваться много изменений. Если надо, я могу для чужих юнитов это сделать сам.
* Lazarus иногда переиминовывает файлы из CamelCase во все строчные. 
* .gif должны быть в особом формате (не знаю в каком :D).


*Отличая архитектуры*
* Во-первых, персонаж(TGameCharacter) и противник(TEnemy) являются детьми TDummy. 
* Во-вторых, активирует артефакты TGameMech. 
* В-третих (если это архитектура), обновление картинок вызывает UFrmMain. 
* В-четвёртых, точно ещё что-то.
